國際球會冠軍杯之我見

作為一個魚拉突 咁既分組真係得啖笑

講真咁同直接宣佈曼攞冠軍有咩分別。

令我地班魚拉突 totally no mood to 捱夜睇波 嗱,我又分析下 首先曼咩城,唔好玩啦 同市垃圾，3分已袋

巴塞,,如果係0809巴狗就有可觀性(順便可以報上次ga仇)(不過算啦,入到歐霸又會見到面) 我真係冇睇過依隊野..曼半力夠WIN,又3分

最後一隊,我連名都唔記得 我地出青年軍練下is ok,又3分

加上我地4大尖刀 魔獸,普巴,馬達,米希 加上關鍵王DDG.. 根本場場大炒,,,,

冠軍就一定..係睇下破唔破到得失球.咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家歐超杯見

P.S.比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈

吓 我地最連無對手...

獌狗邊有踢冠軍杯牙？
恥笑開始